其實點解陳同佳唔一死以謝天下？

台灣殺人案疑犯陳同佳在港因洗黑錢罪成判囚，昨日是出獄滿1年。由於申請台灣簽證問題，陳同佳仍未能赴台投案。

有消息指，警方昨晚致電案中死者潘曉穎的母親，約定明天早上會面。負責調查陳同佳洗黑錢案的東九龍總區重案組將會晤潘太，以了解其需要。

潘太早前呼籲陳同佳於在港出獄滿1年前赴台自首，並表示願意為其支付所有交通費用，甚至考慮為對方在法庭上求情。

心情唔好
太麻煩

京士柏嗰度跳落去有幾難？

佢隨時俾港共被自殺都唔出奇

未有心情跳

等埋Left 4 dead 3出就會跳

應該移交果陣時先落手

佢本身就係一個仆街
殺咗條女重要用佢張信用卡
你覺得佢會謝罪？

死咗咪冇得繼續送中

與其苟且存活，遺臭萬年，不如縱身一躍，以為贖罪而償二命

等到為陳家留後先跳

你唔可以以正常人角度去理解垃圾點諗嘢

人總是要死的，但死的意義有不同。中國古時候有個文學家叫做司馬遷的說過：人固有一死，或重於泰山，或輕於鴻毛。為人民利益而死，就比泰山還重；替法西斯賣力，替剝削人民和壓迫人民的人去死，就比鴻毛還輕。（毛澤東，1944）

佳導喺大陸嗰時冇接受過毛主席教誨？

計劃緊第二單大事改變世界
未得閒死住

脫咗墨先再諗

被自殺機會大d

宜家死就係黑警殺啦

因為佢只係冰狗肉便器
一日柒婆個霉臭閪要佢，佢一日都唔可以死

咁後生，仲大把前途

果張gif呢?
快

佳哥大好將來點解要死?

出獄之後有冇見過佢真人

香港有個大仆街 大仆街 大仆街
佢個名叫陳同街 陳同街

管牧師唔係男人咩

之後潘媽媽會話佢畏罪自殺.

usb線定lan線

因為一死會謝天華

可能打算認誤殺

屋企大把錢成世唔使做嘢做乜要自殺呢

佢原本住公屋咋喔

買大細未開你會唔會離開賭場？

見佢咁撚樣衰都溝到靚女仲以為係佢屋企有錢㖭

條女係搵佳哥埋肚入面張單

點知佳哥又會咁認真

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

就咁死太便宜佢，呢啲咁嘅人渣應該等佢受盡酷刑導致精神崩潰再喺青山裡面度餘生

憑自己本事返來逃犯天堂, 做咩要還????
我係佢要正苦同教會養一世, 派埋G4保護

點睇條撚樣都冇人性，點解大家覺得佢會做有人性既事呢。。。

一死以謝天華得唔得？

咁就完成人生一大目標：財務自由

一隻咁好用既政治籌碼，緊係比佢好食好住啦
連燈仔，幾時先識大個

點解臭萬年唔係鄭月娥唔係港共？

邊有可能

陳同佳：林鄭都未死點解我要死

下...自首都未必死啦 你依家想我死?

等緊ps5，遲啲先

如果係咁我會好支持香港警方
陳同佳留喺香港，只會成為香港人心中刺

港共想放風佢自殺？

佢一死，再加封遺書，就會少好多政治爭議

好食好住 唔洗返工 不了

佢都已經得到應有嘅懲罰吖，喺香港
唔好再迫佢啦，佢到時以後一句唔L去台灣，潘太真係咸都無謂